【集思廣益】其實有冇方法可以令南毅進嘅人同北毅進割蓆

盧偉聰一早就割咗蓆想將612嘅責任卸晒俾前線，今日又龜縮左一日等前線受晒靶
應該多多少少都對高層有啲不滿
如果我哋諗到個方法等佢哋同高層劃清界線又好，按章工作又好，克警高層應該都幾頭痕

如果覺得成件事太和理非嘅咁就睇完就算
我只係諗緊有冇其他方法，可以多線發展啫